政府又贏了一仗

焦點放囇喺班狗到

雖然我知班狗好仆街
不過希望大家唔好忘記
政府比黑驚更仆街又暴力

所有野已經密不可分, 完全冇失焦
環環相扣, 全個政府上下都有問題